[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (242)

條撚樣又開左

屌 無開post

買曼角細 心臟差d都唔掂呀
半1全9